### DAY 2 (2023.01.14)

**🔖 오늘 읽은 범위 : 에피소드 1 ~ 에피소드 5**

---
😃 **책에서 기억하고 싶은 내용을 써보세요.**

- 언어를 공부하면, 그 언어의 문법뿐만이 아니라 코드 구조와 철학, 개념, 패턴까지 알게됨  
- 학습 순서 : 공식 문서 > 문법 > 다른 언어와 비교 > 코딩 시도 > 튜토리얼 시작 > 기존 프로젝트를 새 언어로 만들기 
- C, C++(절차지향&객체지향), C#(마이크로소프트사)

🤔 **오늘 읽은 소감은? 떠오르는 생각을 가볍게 적어보세요**

***[새로운 프로그래밍 언어를 배워야하는 이유]***
```
개발자로서 언제나 새로운 언어에 대한 관심을 갖고 지속적으로 공부를 해야하는 이유가, 
새 언어로부터 학습할 수 있는 '구조,철학,개념,패턴'을 익힐 수 있기 때문이라는 점이 인상적이다. 
보다 더 나은 개념은 현재 사용중인 언어에도 긍정적이고 발전적으로 기술적인 영향을 줄 수 있다는 가능성을 알게되었다.  
```
🔎 **궁금한 내용이 있거나, 잘 이해되지 않는 내용이 있다면 적어보세요.**

- 
-
